以前做過臥底嘅網友對香港今次運動嘅睇法

借朋友account post

以下是一位twitter網友 @waisingrin 連續觀看5小時8.11所有事件影片後，對此次運動嘅觀察。

佢話以前係臥底，2014年雨傘嘅時候曾經係我哋嘅同伴。信唔信就大家決定，不過以下係佢嘅建議。

原link:

以下係翻譯:

- 示威者正漸漸感到自滿，傲慢令佢地覺得香港警察全部都係傻仔同好蠢。係現場，示威者多次嘗試用過往幾星期取得過成功嘅招數。但事實上香港警察根本一啲都唔蠢。

- 過去一個月，香港警察正不斷滲透示威者群組。混入人群搞事嘅鬼由6.12已經開始，尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會，汽油彈等等事件極其可疑。哩啲人並唔係你嘅同伴。

- 示威者需要假定，所有telegram網絡由第二星期公海谷主被捕開始，已經被滲透。由果刻開始嘅所有示威都有大量臥底參與示威活動。過往所有可靠嘅渠道都不能再信。方仲賢同國泰女職員被捕就係最佳證明。

- 浸大學生會會長身分好明顯地令佢成為示威者網絡中嘅社交節點，果位國泰女職員都好可能係一個社交節點，因此佢哋好可能係冇遮面嘅時候被人點咗相。你張SIM卡同你電話嘅IMEI號碼就係你嘅身分證明，警察係能夠將哩兩樣嘢連結去你塊面。因此，所有潛在嘅社交節點都必須警惕。香港警察已經知道你係邊個，無論你著咩衫，點遮面都好。

- 今日（8.11）警察首次係示威人群中使用臥底。我首先係大埔見到有人係戴住粉紅色防毒面罩，然後係警察入面見到戴粉紅色帽嘅人。一開始我仲諗緊係咩事，之後先醒覺哩啲記認係用黎避免啲臥底俾人射中。哩個咁明顯嘅現象居然冇人講，令我更加確信示威者已經太過自滿安逸。

- 宜家哩刻，示威者要做嘅係低調，諗辦法收復失地。
1. 需要用方法辨認人群中嘅臥底警員
2. 需要delete所有可疑嘅tg聯絡人。最好直接鏟曬成個tg account重新建立過啲connection，三人為一組，方便控制及剷除。
3. 需要練習斷網，除咗需要聯絡時暫時開返網之外，要熄機。
4. 任何曾經安裝過wechat嘅手機，必須reset或者換過部新。
5. 買太空卡，要係外國買，最好係非洲或印度。
6. 要假定警察情報網已經有曬你地嘅電話number以及IMEI號碼。如果有錢最好直接買部新電話俾上面提過嘅三人小組組長用。哩個係被滲透網絡時需要付出嘅代價。
- 如果示威者繼續唔做以上嘅嘢，所有社交節點將會被拘捕，哩場運動將會潰散。維持對政權嘅壓力並唔係大家想像中咁有價值。相反，確保運動可以生存，同埋參與嘅社交領袖完好先係最重要。

- 對付白衫藍衫哩啲僱傭兵，千祈唔可以手軟。有幾狠打幾狠，必須令佢地驚咗示威者（因為佢地都係收錢做嘢唔會搵命搏），最好打斷埋骨。

- 對於乘搭地鐵，一定要極度小心，特別係宜家好多時成車300幾個全裝示威者搭同一列車。遲早警察可以要求港鐵將載滿示威者嘅列車駛去車廠再搵防暴圍。搭地鐵散水去第二個站再聚哩招已經用得太多次唔可以再濫用。

- 電話擺係腳，唔好擺褲袋。

- 香港警察可能好攰，但大陸派落黎嘅人仲有好多體力去追逐示威者，唔好諗住啲防暴跑唔過你地。

- 唔好再假定警察只會係8PM後先all out。假定情況：一班示威者係日光日白圍緊一間警署，當示威者以為圍住咗嘅時候，全部防暴一齊出動圍曬所有逃生路線。圍警署係誘餌黎。

- 之後我會再update，但依家示威者要做嘅係重整旗鼓，用兩三個星期剷除曬所有鬼。

- 唔好再認為民陣係可信任。佢地已經好長時間冇再舉行任何遊行。

- 仲有，一定有唔少現場記者係臥底警察扮成。分辨完佢地係咩人之後記住避開佢地。

正評唔到 幫手推

推

推10次 推

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

大大力推

推 大大力推

講緊廢話WO

其實以平民都諗到既招數
驚犬無理由諗唔到
人地唔係業餘 係專業部門

上兵伐謀，破虛實之計

幫手推

鳩嗡無成本
要係非洲同印度買太空卡都講得出
有一樣野講啱就係我地呢幾個星期太高調
未必係驕傲
更多係行動傾向單一化

另外 唔係話睇少警犬睇唔穿
係賭佢睇得穿都行動唔切
賭佢無上頭order下面唔肯郁

成篇野強調要捉鬼
但又唔提出點樣捉鬼
辛苦晒

總結：周圍都係鬼

be humble
第一句已經提醒
示威者 自滿 傲慢就等於輸左
虛心學習
驕兵必敗

你有無睇曬 佢提出合理懷疑臥底戴粉紅cap 帽做式認
係人群中避免誤中副車
咁都唔係教學?
罰你再睇過
be humble
驕兵必敗
虛心學習

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

721 811

圖呢？
前線全部黃頭或者黑cap帽
有頂粉紅cap咁顯眼會無人見到無人去問？
係佢當我傻定我真傻？
你話單邊戴耳機
或者腰間有手扣突出嚟反而有說服力d

係外國買太空卡之後
返香港先啟用
得唔得？

其他野唔評論住，仲消化緊，但係認同tg group有需要重組，重組嘅時候要諗下點樣揀人入
以前會話去到現場加，但而家去到現場加都唔係100%安全

推
有可讀性
請前線保持警剔

換電話！轉plan!
NOW!!!

Sor 撳錯負皮，幫推！

幫推

民陣早你三分鐘出PO話星期日遊行喎

你有冇睇時間表，半個月各區都schedule 好幾時遊行，你唔係認為大家唔會協調？

你老母邊個再話衝立法會係鬼就全部死全家

屌！！！！

推 呢d訊息好重要

真係冇粉紅cap

- 唔好再認為民陣係可信任。佢地已經好長時間冇再舉行任何遊行

71一夜太振奮人心

大家潛意識以為磨到最後一刻都會走到

事實就係每次都做灰姑娘 自己玩死自己

尋晚太古就係咁 (當然都有比換衫黑鬼帶左風向)

戰略推

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

廢文一篇

- 過去一個月，香港警察正不斷滲透示威者群組。混入人群搞事嘅鬼由6.12已經開始，尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會，汽油彈等等事件極其可疑。哩啲人並唔係你嘅同伴。

有去過嘅都知唔可能係鬼dllm
所有野當時係現場討論同決定

捉撚到鬼咩

可以參考下

push

捉鬼敢死隊

用八成真既內容掩蓋兩成落毒content, 好撚毒

[緊急分析]法！不！責！眾！

警世文 要推

有用就吸收，冇用就唔理

tg 俾人拉果個唔係admin
此post已完

警醒POST要推

5/ ..knows who U are, regardless of ur dress. Figo go dark.
Today, HKPF lit up their UC cops in P's midst. I 1st spotted pink gas mask caps at TaiPo and saw pink caps in HKPF squads. I asked at lunch, WTF? Then it dawned on me, pink caps are to avoid UC cops from being shot.

英文唔好 pink gas mask caps
佢係咪下面個 pink caps 省略左d 字
不過下面係老銅黎

Push

民陣818會搞啦 聽日會講詳情

721

收到

民陣等政治力量唔出係因為未到時候啫
警察可以拎大家嘅資訊都係潛規則啦

重點係話民陣唔可信，想你唔好去818遊行，呢個月遍地開花個個禮拜都有遊行，唔通民陣又搞搶人走咩，我淨係知警察最驚你有過百萬人，憑呢句野都肯定篇野鬼鬼地

大部分可信
唔信都唔緊要
be humble 係唔會有錯

唔好自滿同鬆懈

認真睇哂，乜而家d咁既廢文都呃到正評？

同意

推`

合理！！

唔係唔想信你
但撚到我哋去非洲同印度買太空卡。。。

不過我絕對認同好多人都太自滿
成日見到啲飛機po又話啲狗就嚟崩潰又話仲差一步就可以點點點贏

大佬呀打少啲飛機做多啲實事啦
當然我唔排除開呢啲po嘅人係鬼

推下先，佢地用三合會的手法對付我地

咪撚再話籠車撞入立法會係鬼呀屌你老母

講閪咩
你班狗有裝備 有攻有防
可以拉人 犯法冇後果
咁多優勢都仲要搞咁耐
仲想話自己唔蠢

仲要而家整爛塊面用陰濕招
戇鳩都搞得掂啦

鬼到仆街
死撚開啦分化撚

推！加油

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

粉紅色豬咀，係有人係前線派，並非記認

驕兵必敗

721
811

推！

推 be humble

有料到
推 721 811

衝立會係鬼咩？
我覺得係自己人

有可取之處
推比多啲手足睇

事實係，我都相信係
但係真係要捉到一個都無係無可能
自己小心d啦反正

明顯條友唔識
最尾仲要露底

咩叫用粉紅豬嘴做記號咁明顯都睇唔出 p100 filter咪粉紅色囉 一街都係啦

推!

721五大訴求

- 電話擺係腳，唔好擺褲袋。

可否解釋一吓？

有小小野可以參考 不過呢篇野諗真d好鬼

唔係示威者自滿
係因為鬼根本捉唔到同捉唔曬
係依個情況只係照行落去

推一推
防人之心不可無

推 言之有物

唔可行

其實唔係覺得黑警蠢
而係估唔到黑警咁無人性

啱

- 電話擺係腳，唔好擺褲袋。

鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼
示威者
鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

好中, 今日機場無出手, 令大家鬆懈, 以為政府怕我地, 其實佢地只係set 嗰局等我自己踩入去

最尾個 point

我都覺得係
衝完無乜點拉人
比上面插就開始放針

幾有道理，推

竟然係正評多？愈下愈唔對路喎
講到非洲買卡個到，玩咩

P牌仔正評唔到只可以推

講緊狗戴粉紅cap帽呀
臥底係粉紅mask

- 電話擺係腳，唔好擺褲袋。

唔明

扮記者呢一點，100%喺存在，
因為佢哋最鍾意用呢d招數。

- 對付白衫藍衫哩啲僱傭兵，千祈唔可以手軟。有幾狠打幾狠，必須令佢地驚咗示威者（因為佢地都係收錢做嘢唔會搵命搏），最好打斷埋骨。

其實啲白衫以為示威者好蝦
如果佢地知收呢啲錢做野係會有風險斷手斷腳
就唔會再敢亂黎

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

屌民陣嗰個point係咩事..?

一分錢多十個推，成個post都好鬼

可以變集名post

bitch be humble

- 示威者需要假定，所有telegram網絡由第二星期公海谷主被捕開始，已經被滲透。由果刻開始嘅所有示威都有大量臥底參與示威活動。過往所有可靠嘅渠道都不能再信。方仲賢同國泰女職員被捕就係最佳證明。

推

俾唔到正評
推！

幾有料

Pish

尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會
收皮啦屌你老母, 飯民分代撚。

唔想又亂捉鬼，理得邊個諗出黎，岩用咪得
核彈都唔割

""「那邊小便的是個男人！」
「真相大白了！所有小便的都是男人！」""

""嗰啲話咩「藍絲一定無聲出」嘅人，醒下啦，停止FF，面對現實。人哋就真係做到射核彈都唔割蓆嘞，仲幫手做文宣，屈人收錢，將打眼行為合理化，團結內部，穩定軍心，防止有藍絲同情個盲眼女仔。

我哋呢邊呢？就吹緊風話闖入離境大堂嘅就係鬼。""

發夢見到義士拆欄，硬係有一兩個記者影影影，好撚鬼

同意 呢樣好明顯

民陣818似乎搞遊行喎

我冇野講

認同del gp, 行事愈低調愈好，但好多都係財政能力唔強既人，未必有錢買過手機個啲，有咩方法可以處理到？二手機得唔得？

維持對政權嘅壓力並唔係大家想像中咁有價值。相反，確保運動可以生存，同埋參與嘅社交領袖完好先係最重要

先推一下

特別係宜家好多時成車300幾個全裝示威者搭同一列車。遲早警察可以要求港鐵將載滿示威者嘅列車駛去車廠再搵防暴圍

呢個真係未來好有機會發生

睇到好心寒

認同 唔好矮化之前我地做過既事

12/ I'll post more later, but for now, P's need to regroup and clean house for 2-3 weeks.

CHRF is NOT safe. You boi's lay low and don't organize anymore marches for a while. Ur on their radar. One or more reporters are UC cops. ID and avoid them.

人地係話民陣唔安全，唔係唔可信
(因為遊行應該安插左卧底記者，要搵佢地出黎同避開佢地) 所以叫我地低調D，唔好搞遊行住/做搞手。佢地監視緊我地

大家有d point 要睇返原文啊

重點
驕兵必敗

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

P牌冇得正評推

得個p牌勁推po
成個po都好鬼

唔想又亂捉鬼，理得邊個諗出黎，岩用咪得
核彈都唔割

""「那邊小便的是個男人！」
「真相大白了！所有小便的都是男人！」""

""嗰啲話咩「藍絲一定無聲出」嘅人，醒下啦，停止FF，面對現實。人哋就真係做到射核彈都唔割蓆嘞，仲幫手做文宣，屈人收錢，將打眼行為合理化，團結內部，穩定軍心，防止有藍絲同情個盲眼女仔。

我哋呢邊呢？就吹緊風話闖入離境大堂嘅就係鬼。""

分化撚
又玩捉鬼屌你老母

好多point都無用，仲可能破壞運動信任，無可能單憑某啲特徵捉鬼。都係果句，組隊，打鳩可疑人。

5. 買太空卡，要係外國買，最好係非洲或印度。
點買

唔明點解民陣信唔過

- 宜家哩刻，示威者要做嘅係低調，諗辦法收復失地。
1. 需要用方法辨認人群中嘅臥底警員
2. 需要delete所有可疑嘅tg聯絡人。最好直接鏟曬成個tg account重新建立過啲connection，三人為一組，方便控制及剷除。
3. 需要練習斷網，除咗需要聯絡時暫時開返網之外，要熄機。
4. 任何曾經安裝過wechat嘅手機，必須reset或者換過部新。
5. 買太空卡，要係外國買，最好係非洲或印度。
6. 要假定警察情報網已經有曬你地嘅電話number以及IMEI號碼。如果有錢最好直接買部新電話俾上面提過嘅三人小組組長用。哩個係被滲透網絡時需要付出嘅代價。
- 如果示威者繼續唔做以上嘅嘢，所有社交節點將會被拘捕，哩場運動將會潰散。維持對政權嘅壓力並唔係大家想像中咁有價值。相反，確保運動可以生存，同埋參與嘅社交領袖完好先係最重要。

有用 post

好有用嘅資訊，多謝警剔

我都同意,民陣不可信,但下次示威者嘅核彈係民陣,睇下可唔可以再多過二百萬人出嚟

你地話佢廢文...話popo 無料

至起碼我都見到示威者有唔少 漏洞，起碼呢點佢無講錯：

「對於乘搭地鐵，一定要極度小心，特別係宜家好多時成車300幾個全裝示威者搭同一列車。遲早警察可以要求港鐵將載滿示威者嘅列車駛去車廠再搵防暴圍。搭地鐵散水去第二個站再聚哩招已經用得太多次唔可以再濫用。」

圍晒係mtr 站，俾記者live 拍住，十幾分鐘討論去向...其實真係等被拉...
唔明點解仲咁大意

pish

tui

有部分豬嘴濾棉 真係粉紅色架喎 可以強化效果

我知咁講又調返轉似係鬼，但篇文似乎吹太大
感覺係想一邊用流言瓦解現有組織，一邊又增加抗爭成本

1. 神化咗 wechat ，篇文直頭係暗示中共可以靠 wechat 掌握全球非 wechat 嘅交流
美國佬封華為都未封 wechat 啦

2. IMEI 定位問題
狗隻如果已掌握咁多人嘅資料，濫捕嘅狗隻又點會放過大家？

3. 又係啲信不信由你嘅身份
i have nothing to say. 次次大家都係咁樣畀人呃

不過咁，有驚弓之鳥有資鴻換咪換囉
廢時唱反調當我係狗
6.21發夢單拖去圍警總時已被人誤認圍過一次，百口莫辯點解釋都唔信，心理陰影極大

淨係認同呢一點

示威者正漸漸感到自滿，傲慢令佢地覺得香港警察全部都係傻仔同好蠢。係現場，示威者多次嘗試用過往幾星期取得過成功嘅招數。但事實上香港警察根本一啲都唔蠢。

唔好再貪方便搭地鐵，真係好撚危險

捉鬼呀

輕輕一推

我地通訊方式的確要升級
德國以前用Enigma令二戰好似佢地玩曬咁
下一次勇武前就要諗好點樣防鬼或者特登搵鬼出黎

民陣出左黎啦

地鐵果度同意，一齊搭同一班車，一齊係晒同一個站極危險，而家班狗越追越入

pish 前線加油！

P牌冇得正皮推
721 811

值得一讀
不過當然啦除左自己無人可以相信
睇完記得消化下先 唔好下下盡信網友

唔反對 亦唔同意 閱讀者自行思考

我覺得前線需要立即組隊同時驗明身份

係我今日睇過最重要嘅post，推

Push !!!

Pushhhh

其實要做到講明想點佢都無我地符
係，我認同，講就容易

12/ I'll post more later, but for now, P's need to regroup and clean house for 2-3 weeks.

CHRF is NOT safe. You boi's lay low and don't organize anymore marches for a while. Ur on their radar. One or more reporters are UC cops. ID and avoid them.

人地係話民陣唔安全，唔係唔可信
(因為遊行應該安插左卧底記者，要搵佢地出黎同避開佢地) 所以叫我地低調D，唔好搞遊行住/做搞手。佢地監視緊我地。

大家有d point 要睇返原文啊

//示威者正漸漸感到自滿，傲慢令佢地覺得香港警察全部都係傻仔同好蠢。係現場，示威者多次嘗試用過往幾星期取得過成功嘅招數。但事實上香港警察根本一啲都唔蠢。//

臥底戴粉紅cap帽做式認
係我隻眼有問題定我理解能力有問題？

齋睇字仲以為係乜粉紅色，3M P100 濾綿，大把人用，隔離po 都有推介

每次發夢唔同隊要有記認 每次都轉

鬼撚到
唔好推

推啊

推 可參考

值得一睇

等老子刨熟孫子兵法先
有冇得用data analytics 分析

有道理

聽落好似好有道理，但又無咩實質內容
其實就講左啲阿媽係女人既野
一本正經地9up
如果群組一早被滲透，又駛咩強調811係第一次有派出臥底？

推 推 推

唔係話唔捉鬼。
但捉鬼所浪費嘅成本同做成破壞，將會超越鬼本身能夠發揮嘅效果。

我估popo依家將市民當成有組織犯罪網絡，但事實係每個人都係節點，每個人都係主腦。

乜撚野叫唔亂捉鬼？

dllm，而家對家專業部門有哂卧底，篇野寫得幾好

Be Humble

勇武俾文宣先，勇武再自己諗下點揀人聯絡同組織

係宣傳上係要睇少敵人 但係係戰略上係要小心敵人

推呀

見到呢句真係即刻反感
唔講擲汽油彈，衝立法會點會係鬼
做鬼做到流亡台灣咁折墮呀
樓主口中「做過臥底」嘅人係咪唔知義士們點解會衝立法會
根本呢個post就係喺有用資訊中摻加啲分化嘅料落去想搞分化

睇到第二段就睇唔落，乜叫呢啲人唔係你同伴？

唔同意 咁樣代表我地又同真勇武割席

有用訊息 幫手推

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

👍🏼

大部分都係廢話 重點得幾個
不自滿 行事不能單一 必須求變
tg捉鬼無可能做到 但現場嘅鬼一定有共通點

之前好似已經睇過類似咁嘅文，不過佢加多咗哦新嘢，就當一篇新文咁出

光復香港，時代革命

驕兵必敗 ，手足們唔好再成日打飛機

大力推

屌你地咪撚再推，睇到第二段仲推得落？當衝立法會班人condom啊？？

Cap 唔係帽係罩
我而家先覺間中有粉cap ge 人

除左自滿果part

其他都唔實用wor

咪就係 仲要係頂級裝備 配埋靚濾罐用完係毒煙入面無敵
係到呃d冇研究gear既人亂捉鬼？

超有用 推

連登嘅質素真係令人擔心

其他唔評論
至少我對於811第一次派卧底呢點有保留
但係極同意永遠唔好睇低你對手

/>>我首先係大埔見到有人係戴住粉紅色防毒面罩

睇到呢句唔洗睇啦下話 p100/6092x 都唔識 成篇都係冷氣軍師9up 人地記認係綠色螢光棒

推乜鳩

推！！！

1. 粉紅豬嘴唔係得佢地有
2. 解散tg再組點預防鬼
3. 三人一組tg點溝通

糖衣毒藥

我都睇漏左眼 太撚多新PO

點解無啦啦中間加句唔好信民陣

粉紅色豬咀只係初期，無人識買先少人用

推呀！

樓主五位數acc冇出過post

咪撚推啦屌你老母

P牌仔正評唔到 唯有幫推

真假都好，睇下無妨！同意重新建立溝通網絡。

be humble
驕兵必敗
虛心學習

值得參考

嚇鬼post

人地民陣講左818啦 傻鳩3毛 咪推

👍

有一點一定無錯，當務之急，清鬼!

將有可疑嘅人清走

確保爬山爬得安心好緊要，而家對家搵人割斷你條安全繩呀

14年衰乜啊
就係衰捉鬼啊

popo不斷進步緊
大家要提高警惕 諗多步

我老豆一直認為帶頭衝立法會嚟件事好鬼 但因為輿論咬得返轉頭所以民意先冇反轉

我覺得路面行動就係好單一化
等捉咁

9吹？
P100濾網一定係粉紅色架喎

中間隔左好耐無做野

咩黨派都唔盡信好d

不督灰不割蓆
兄弟爬山
全部都係口號嚟架？
核爆都唔割啊屌你

清唔晒啦

自己行動要小心 保持清醒

不要輕敵 驕兵必敗

但係
不要氣餒 放棄必慘敗

可能得一兩點有用
小心d睇

明顯就係針對民陣遊行出既分化post
成編野講警講臥底，中間加句完全無關既唔好信民陣，用大部份合民意既野再強加想你信既內容，今到你無意識都信埋，好撚陰毒

知易行難

- 過去一個月，香港警察正不斷滲透示威者群組。混入人群搞事嘅鬼由6.12已經開始，尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會，汽油彈等等事件極其可疑。哩啲人並唔係你嘅同伴。

- 今日（8.11）警察首次係示威人群中使用臥底。我首先係大埔見到有人係戴住粉紅色防毒面罩，然後係警察入面見到戴粉紅色帽嘅人。一開始我仲諗緊係咩事，之後先醒覺哩啲記認係用黎避免啲臥底俾人射中。哩個咁明顯嘅現象居然冇人講，令我更加確信示威者已經太過自滿安逸。

612 定811開始呀即係

樓主冇P 但得一個Post
而且對警方有一定程度理解
跟住你做只會分散同埋變捉鬼大會

結論：黑警死全家啦你

粉紅色豬嘴分唔到喎
因為60921都係粉紅架喎

贊成嚴謹捉/驅鬼，有殺錯冇放過
如果真係捉到/驅到鬼，我唔介比起俾人誤會做鬼踢出group

銅鑼灣有開槍？

推
虛心反思先有進步

十分贊同

留意埋推Post 果班友

垃圾post

部分同意部分不同意
特別是手機放是鞋底點跑

呢篇講得幾好

Android 版Airdrop：Files by Google

捉鬼係好有難度
換角度來諗，我地日後行動就有掣肘，因為諗辦法來分辨

大家睇下好啦
成篇野其實半真半假
一方面分化民陣 另一方面暗示我地同71衝立法會義割蓆
篇野鬼鬼地 唔好信太多

看下無妨

同問
本身睇落都對辦
係呢句出事

推
Be water Be humble

冇得正評 大力推

軍隊無論古今都會分析地勢，目標價值，點做，有事要點走，
所有人腦袋一定要有呢種意識，同埋每一個決定都要諗攻守去留會唔會被全滅

Push Push Push

lush

確實係糖衣毒藥，唯一認同「驕兵必敗」呢點。
香港人要加油！

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

民陣個point係咩事？

Pushing

推推推
721
811

有用文先得1700正評

P 牌幫推

Be humble

要推

推 721 811

如果呢位網友所言非虛，咁要小心目前機場有臥底叫人去送頭

推推推
聽日機場再見

up

有一樣野講啱就係我地呢幾個星期太高調
未必係驕傲
更多係行動傾向單一化

正解

鬼成功在於be water
變翻大部隊戰就唔work
但我都系過句，唔可以再倚賴武勇
市民要用經濟力量頻頻出擊

我認為講得好好！大家要互傳！

推！

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推比前線睇

要去非洲/印度買太空卡真係
令到我笑咗
但係其他point都值得深思

推

發夢個時都夢到有幾個帶住press牌但係冇著記者衫既人

幫推！

路過幫推
敬重前線

推！！

講到重點

agger

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

p

示威者正漸漸感到自滿，傲慢令佢地覺得香港警察全部都係傻仔同好蠢

白衫同藍衫唔可以再留情

呢篇野啟發思考同每個人嘅危機意識

721 811 721 811 721 811

😮

呢個point可能怪怪地，但其他都好值得參考

推，佢都講得啱

尾二個點陰啲陰啲屌民陣做乜鳩？

剷除所有鬼

9up無成本 叫人玩捉鬼
不過第一點認同 驕兵必敗

二千幾like

P牌幫手推

不得不認同我哋開始覺得自滿，覺得警察蠢

成篇無重點, 無fact check, 咁多好皮

推，點樣辦認自己友，值得一諗

5. 買太空卡，要係外國買，最好係非洲或印度。呢個係邊買？
- 對付白衫藍衫哩啲僱傭兵，千祈唔可以手軟。有幾狠打幾狠，必須令佢地驚咗示威者（因為佢地都係收錢做嘢唔會搵命搏），最好打斷埋骨。呢個讚同

狗原來唔止扮示威者，仲有記者，社工！！！

比人影到晒！！！！

請廣傳！！！！

加上叫人捉鬼

不過有啲位可以參考
但係唔可以盡信

612 721 811

鴨寮街, 灣仔街市..... 也可以買到外國電訊商的電話卡但在香港也可以使用的

好文

各位小心

發現到現場有臥底，應該點做有冇共識？

手機擺腳係指踩住……？

推 我哋在明佢哋在暗

唯一係民陣果點好突兀
而且下星期就有遊行
其實聽落似模似樣
係咪我多心？

絕對唔係你多心，呢個post主個句自己加左野，原文冇”好耐冇搞遊行”呢句，別有用心

有用推

幾好

第一段岩

但唔好意思，信你第二段既話我地71就收左皮

驕兵必敗係岩
但我唔覺前線有幾驕傲，只係入世未深，心口有個勇字就忽略左身邊既人係咪值得信任
前線好多都真係細路黎，佢地唔會諗咁多，無大人個種危機意識

篇野鼓勵大家捉鬼
咁樣好似搞到人心惶惶
始終琴日一役無左好多手足
但卧底呢招已經用過，仲要揚左，我估計唔到班狗仲會唔會咁on9派卧底，因為大家一定會有警惕

我自己過濾篇野就係...大家要相信身邊仲有值得信任既手足，琴日有段片係美麗華出面靚救左個落單兄弟，係患難時仍然要相信有希望

其實唔係示威者自滿同蠢，卧底成功嘅原因係因為前線通訊極差，比起防鬼我覺得依樣野更加緊要

Push ar!

推。

我建議以後企前線或示威者都掛「我唔係警察」係當眼處

如果係差佬佢地一定唔敢戴，因為有媒體影住，戴左之後如果拘捕示威者佢地落唔到台

如果佢地戴左，證明佢地唔係差佬，當佢地有異動，示威者可以放開心理枷鎖，盡情圍毆佢，俾人捉到，因為佢地declare唔係差佬，最多係公眾圍毆，唔會被告襲警

同時係示威區可以得閒就大大聲問隔離唔識既係咪警察，係兄弟姊妹一定答唔係，唔肯答既一定係鬼

分化撚！關民陣咩事？

依篇野嘅參考價值只係喺防鬼方法度，其餘我覺得佢唔理解目前局勢

Be Water Be Humble

係值得推架：
Eg: 民陣Fb inbox 真係無再回覆有關遊行的查詢
Tg 不停比建制d 垃圾吹奏，想叫人信繼續用，現實係無人信無人滲透啦
鬼係街都見到，有個我仲拍埋片未放出黎
近黎地鐵站一出，就有警車到的速度太快，而且一落車就著好衫落黎捉人

最有用嗰句：示威者正漸漸感到自滿，傲慢令佢地覺得香港警察全部都係傻仔同好蠢。

其他內容基本都係想分化同製造白色恐怖
用下個腦 如果佢地真係有好多料出手捉人 點解要捉一個打亂唔到抗爭者嘅陣腳 而只係會激起民憤嘅學生會會長？
如果佢地真係夠料捉人 又駛乜用到扮示威者依啲低招？

話唔定梁天琦都係比臥底累

而家依度都好多鬼啦

啱呀，我覺得依篇野唔理解目前局勢，唔明點解咁多正皮

分化人仕注意

不分化 不割席 不篤灰 唔好墮入警狗玩弄人心既圈套！

超大力推

推,沉著應戰

同一隻鬼黎講鬼話？！

自柒

Push
721811

警覺性要提高，有機會係狗扮落單引人救再拘捕

敗人兩字，非傲即惰,be humble,唔好因為小小成功而放鬆

假狗！假記者！

中途講到攻立會、掟磚、用籠車唔係同伴
然後由話對收錢黑社會要打斷埋骨
最後仲話民陣冇遊行，加上唔少現場記者係臥底警察扮成

Sorry我真係覺得呢篇野好有問題
善用不推文回覆

見到太多打飛機post
真係唔知邊度值得高興

黑警不得好報

絕對唔係811首次示威中用臥底

好懷疑你不盡不實掩飾黑警

電話點解要擺腳
唔擺褲袋

PUSH

香港最安全城市之一唔係無奶油架

係收集情報方面唔可以睇小

高質 推

樓主做乜自己係人篇野度加料呀，人地幾時譯到叫人唔好信民陣呀屌你老母
我唔撚會幫你推文架，醒水就唔好再黎搞事，見一次破你一次計

一篇廢文竟然有咁多正評
大家係咪都比啲 目標係藍絲既貼文洗哂腦
同藍絲當然可以講 所有嘢都係黑警做
但同路人唔該銘記 行動升級 武力抗爭 幫你擋子彈既絕對唔係鬼！講咗兩個月既不割蓆 唔好一下就唔記得哂！！！

要分清現實同輿論！！！

衝立會又係鬼，鬼係有但唔好分化埋勇武手足唔該

推乜撚野呀，條撚樣加料叫人唔好信民陣呀，食人口水尾都算啦仲要加料咁都推呀？

咁你明知係廢文就咪推上黎啦

屌，勁多正皮
睇清楚，佢話立會嗰班唔係同路人
又話民陣不可信
好鬼
善用不推文回覆

睇到非洲電話卡同買新電話就冇睇...

又係呢啲加料
phone imei都可以攞埋，我真係唔係幾信

X2

對於民陣ge評價有保留
佢地係一個平台比和理非集氣
之前已經試過唔批原定路線，之後分分鐘會出埋反對通知書
佢地都要承受壓力

必推

811推薦

呢個係一個我一直諗既問題
好簡單一樣野
1/7
到今日
成1個幾月
我地從未聽過有當晚手足被大批拘捕
除左去台灣果批
呢個好老實
真係唔合理
我之前一直都逃避唔去諗
但事實係我認為佢地早已掌握大部分人
打擊士氣都要講
覺得佢地係等緊收網

認真呢個..我唔敢想像

因為連登正負皮太易帶到風向 只要有一定數量嘅打手account俾咗正皮 入嚟嘅人就好易有咗先入為主嘅諗法覺得一定係好
唔係想扮清高 因為我自己都中過好多伏 所以希望入嚟望到嘅巴打都留意下依樣野 唔好咁易俾人帶到風向

唔認同佢鳩up

喺非洲同印度買太空卡係因為當地監管比較hea，難啲追查

你嗰啲鴨竂街太空街其實好易勾返出嚟⋯⋯

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

重要消息

民陣唔搞遊行只係時機未到,宜家大好機會號召眾人你同我講唔好信民陣?
大家818一定要黎
記住:不割不分,不割不分,不割不分
重要野要講三次

認同唔可以自滿
或者狗高層係醒
但前線狗一定係on9

我覺得一開始衝，同之後衝入去係兩班人黎

無一開始衝又點樣之後衝入去 咁以後一有人衝你又話佢係鬼？

尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會，汽油彈等等事件極其可疑。
再話呢d係鬼既應該都真係鬼。

粉紅色罩就係鬼？屌你啦你戴過罩未？60926，2091，2097都係粉紅色架啦，又係鬼呀？

推，小心謹慎

記唔記得之前冚左二個物資倉, 啲裝好多能就係個度囉黎REUSE, 所以, 啲狗既外表根本同普通人唔太大分別, 唯有, 廣泛呼籲, 出黎既手足, 唔好用耳機, 咁樣至少可以令啲黑犬比較難掩飾佢通訊緊

屌正評唔到 禁到負皮 幫推

推，有用。

繼續運動係最重要

712

Must push

過去一個月，香港警察正不斷滲透示威者群組。混入人群搞事嘅鬼由6.12已經開始，尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會，汽油彈等等事件極其可疑。哩啲人並唔係你嘅同伴。

俾正皮嘅係唔係覺得姐係雖然之前話掉核彈都唔割
但因為有個匿名嘅Twitter account話自己曾經係卧底
所以既然佢咁講就要同義士割蓆？

原來放風叫燒山之流搞大台都唔及開個Twitter account鳩嗡咁好用
你地有無尊重過燒山？

推比更多人睇

推爆

就好似成篇野要lead去捉鬼咁 咩都唔好搞住 捉左鬼先

1. 點解過咗個幾月仲話衝擊立法會嘅係鬼？佢地撞咗半日 衝入去嗰吓唔驚俾狗伏？嗰次大家係一鋪all in

2. 國泰空姐被點相？點解要點個空姐相？有可能點咗學生會會長相 但空姐都係平民 簡單講句 濫捕係事實

3. 八大學生會會長比人點相係基本 根本唔需要match SIM卡同IMIE號碼

4. 粉紅色面罩=鬼？呢個唔多夠說服力

5. 民陣仲有一大班和理非擁護 由6月開始佢地都搞過遊行 聚集咗過百萬民意 兄弟爬山 各有各做 對於和理非嚟講 民陣係最好嘅媒介去吹雞 不過我都支持民陣再搞遊行集會
P.S. 818民陣有集會

不過非常同意太空卡同tg嗰幾點

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

你成段野只係最想講民陣係鬼!

死鬼開啦！

係
所以請不推文

有用要推！

需要delete所有可疑嘅tg聯絡人。最好直接鏟曬成個tg account重新建立過啲connection，三人為一組，方便控制及剷除

三人為一組，方便控制及剷除

非常認同

總之
驕兵必敗
何況冇贏過

三人組最佳

好多都好值得參考，但民陣唔割得，要班和里非出嚟要靠佢地

推 都岩

高質
721 811

驕兵必敗 時刻警剔

推！！

唔撚割啊屌你老母

又話衝立法會係鬼

知己知彼

非法遊行完馬上要散或入商場，唔好阻住人退，除非你是前線勇武的

Be humble

我哋死咗4個
有500個義士拉咗

正評唔到，幫手推

叫人重組tg好鬼新組現場手足就可以

更正一下
「電話擺係腳，唔好擺褲袋」
原文Keep mobile on foot應該係叫人保持行走活動

冇啦
佢地真係有你record講過啲乜
你換過成部手機都會死的

事實身邊係人係鬼都唔清楚情況搵識得信得個既fd係最穩陣 至少勾走左班鬼出大group先 得鬼自己tg返自己

Push.

推
眾籌買電話

捉倒要打依一點在下深感認同

612
721
822

大家唔好咁反感住
佢講既野其中都有d道理
總之睇完自己分析，岩就聽，錯就唔理
唔需要急於反駁

721 811

要往死裡打

打到佢驚

又係捉鬼論，過主啦呀sir

自推十次

正評唔到。幫手推 分析得好細緻

我無野講

Can try try

不停強調捉鬼 仲要小組化啲grp 咁熟口面嘅啲技量

應該係話一大篇野，捉到一點有問題，或者講得唔岩，都唔洗急於反駁
睇晒先自己再分析，只要其中有一點有用，都可能幫到手
始終呢場運動的確係弱勢，雞蛋對高牆，唔可以放過任何強化自己既意見
就算係鬼，都可能反而會洩露敵人既弱點或者最關心既野

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

小組化d gp 咪仲方便差佬捉人

- 仲有，一定有唔少現場記者係臥底警察扮成。分辨完佢地係咩人之後記住避開佢地。

呢個真係好有可能但最易被忽略嘅一點

示威者已經太過自滿安逸

自推十次

1

示威者已經太過自滿安逸

2

示威者已經太過自滿安逸
3

呢個要長期置頂
唔係話要唔分化 但事實擺在眼前係會有狗玩滲透係會有鬼

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

P牌仔唔可以正皮咁我pish

真係要認真諗
所以媒體真係有危險性係到

721811

不能like我便pish

點樣短時間去買到印度同埋非洲呢啲太空卡呀 好似唔係好務實喎呢一個建議

P100得粉紅色架咋喎，用有咩咁出奇？

呢一點先係最麻煩
因為其實好多時就係靠記者d相去捉鬼
而家佢地咁講好易分化左示威者同記者
變左記者更難影到現場證據去幫示威者平反
尤其而家咁多差佬混入左黎

尤其小心一啲車廠起正中間嘅地方 例如西鐵同東鐵 但係將軍澳線嘅話如果由寶琳上車就唔會直達康城嘅車廠 一定要去到調景嶺打倒騰

話掟磚，汽油彈唔係同伴
但叫你打斷狗骨
想入你幾多條罪名?

818有遊行 民陣不可信?

成篇都好鬼

Very well said

問題係香港人金魚腦
稍為遲咗就冇曬人氣又冇人遊行

推
除左自滿問題仲有前線開始比仇恨蒙蔽理智
一定要冷靜鬥長命先有贏既機會

推 有用

- 唔好再認為民陣係可信任。佢地已經好長時間冇再舉行任何遊行。

呢點唔認同，唔覺得要同佢地分化。
佢地只係有啲左膠，但無需要割

執行幾困難
恐怕下星期繼續重演今個禮拜嘅事

正評唔到幫手推

佢地專拉社交節點呢個point值得研究
就咁睇本身以為係專捉弱者女性，但其實可能係已鎖定的聯絡人
真係可以睇下之前畀佢地拉咗嘅手足
有幾多係可以稱得上社交節點
咁就知狗而家大約掌握咗幾多

嘩
詳細分析

多謝臥底ching幫手

有用post

仲記唔記得2014佔中時點輸
有一部份係捉鬼捉輸

自傲會不斷升級夢遊裝備？不斷重新疑定策略？
又係到樹立稻草人。輸既原因並唔係自傲，係開始進入運動樽頸

話要打到僱佣兵斷骨
比狗拉到真係大條道理比人鋤死

點解硬係唔聽人講
咁驕傲必輸

民陣我覺得無需要防
佢攪遊行啫
又無攪其他行動

連佢都防，當心反間計

yes
這point覺得係引戰

［重要］［戰術］各位手足求下你地入黎望一望

開呢啲都唔加密

其他point唔評論，但discredit埋七一衝擊為臥底搞事，恕我無法認同。可能係有人從中推波助瀾，但我仍然認為七一係抗爭者嘅決定，discredit衝擊，即係discredit埋宣言，即係一切都係我地無腦on9，畀人煽動。

至於民陣，我就不嬲唔信左膠一流，但人地今日先話有野搞，coming soon，咁姑且睇埋聽日有咩update。

因為有啲野唔可以講俾呢到嘅狗知

而家問人攞圖都係驕傲？
咁不如講下點樣可以贏？
一路散失敗主義就會贏？
有時間話我驕傲不如推多幾個有用既post?

推
敵對思維必須有

幾個point都有啲見地，除左依個point

"唔好再認為民陣係可信任。佢地已經好長時間冇再舉行任何遊行"

民陣唔信，信邊個？邊個call到1－200萬和理非？
仲停留五年前老共對我地種下嘅互相不信任嘅賤招，點會唔輸？

睇到民陣嗰句笑左，好低庄

推啊！

推，真心有用，驕兵必敗

612 727 811

P牌仔正皮唔到
幫手推
612 721 811

I would say this post is quite useful...noticeably some points.

有幾點都有用

咪係，個filter就係咁既色，即係3m 夾埋黑警做戲呀？

點樣係非洲買卡

唔好等黑警擺晒陣先走

//-Keep mobile on foot.//
譯者請更正呢句 : 快閃用步行，不要搭港鐵 (上一句講封站後的專車，港鐵遲早會按差佬指示，駛去某位置讓差佬圍捕)。現在譯成 電話放脚唔好放褲袋，莫名其妙

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

維持對政權嘅壓力並唔係大家想像中咁有價值。相反，確保運動可以生存，同埋參與嘅社交領袖完好先係最重要。

可參考 大家加油

我無嘢講

無間道

真真假假我唔會去評論
唔好驕傲自滿係真
多d觀察身邊嘅人一舉一動
盡量唔好solo
觀察下佢裝束有冇記號位

同埋 連登仔唔好唔記得
有個自稱係差佬嘅人
話教精大家 去搞港鐵 塞鐵
其實 去到今時今日
呢個方法 差唔多分化到我地
分化到中間派同示威者
所以 我個人覺得 呢個人好撚陰毒

大家要記住 唔好全信網上嘅消息
接收左 要好好判斷

push!

推。。。

自行判斷

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

why
唔好再認為民陣係可信任。佢地已經好長時間冇再舉行任何遊行。

推 眼見前線一個一個咁少，係時候要諗下唔同策略，衝破困局

push 下

【和你飛】我宣佈，所有口號都要有英文版！

阻你少少位
機場係條好重要嘅戰線，比旅客嘅第一印象好重要。而家我哋太多廣東話口號，冇辦法傳遞訊息畀啲旅客。所以無論各位巴絲英文好唔好，都入嚟獻下計幫下手!!!

粉紅色防毒面罩？真係未見過

推踢走臥底！